真心燥。黃碧雲你今日做咗乜嚟？

朝早開始手足就出嚟
其他議員你話佢做戲又好
選舉近了都好
佢哋都起碼有出嚟
黃碧雲你呢？
你今日做過乜？
開po當救咗人？
嬲完你聽日會唔會又禁錯制？

推到佢退選

黃碧雲收皮

夜媽媽就成日有呢d post
成篇文 改左個名 可以隨便套落唔同人到

洗唔洗咁早開始鬥黃
真係唔好睇連登
P牌仔推唔到po好撚無力
我仲記得上年有乜事一定成版行動po
個現場po一定keep住最頂
今日就一大堆唔關事嘅垃圾po
仲有出面打緊仗就有樓主呢種人開始屌鬼
真心feel到滲透得好勁

我淨係屌黃碧雲 想知你想套落邊個到？
定係你係護旗手？

點樣屌鬼？
淨係屌黃碧雲又話屌鬼？
如何鬥黃？
請列舉黃碧雲做過乜

依家咁既時候仲鬥黃

同啲白票撚有咩分別

可唔可以槍口一致對外先?

跟住再檢討?

我係護旗手 快d blocked我啦 日撚日屌人 唔講唔知以為佢對家。

唔洗啦
起你底都知你咩料

乜撚嘢叫鬥黃？
屌黃碧雲鬥咩黃？

係，仲可以套埋落deadbody同白頭佬到
因為佢地真係乜撚都無做到

樓主expect 佢勇武? 定出黎做被捕師?

你話黃碧雲今日做咗乜嚟, 你今日又做過乜嚟? 出個post?

鬥咗港共黑警先內鬥

估唔到黃碧雲都有人爭

開post屌個閪人做鳩野有咩用？

自己睇吓許智峯做緊乜

想chok我啊？阿蛇

睇下宜加咩時間先啦

又含住投票？

睇完啲黑狗發癲，然後你燥咗係因為見唔到黃碧雲做嘢？

又係你哋話議會抗爭

又含住投？

邊個係Lai King Wai?

燥在你哋見到呢幾日發生既野

然後仲開po話9月投票

李慧琼去左邊, 唔落場捉暴徒, 仲話自己係藍, 偽藍可恥

點解樓主可以睇到個post係咩人出？

真呀 不過都想泛民知道我地d票唔一定比佢地 朱Hidy 都講左 佢地有責任迎合選民標準 即係依家泛民再唔肯企硬撐到底 下場同保皇狗一撚樣

起左你底，原來追擊開黃碧雲，師父明白了 下次開個新account 喇

如果要投黃碧雲我就真係寧願投白票

拉啦

拉

其實係咪要係個page嘅管理員先睇到個post咩人出？

唔怕講

有朋友內部做

分享比我想拉佢落嚟

咁樣都叫鬥黃？？？
大佬 監察議員做嘢有問題/不足提出又唔得？
連登仔真係難服侍

得喇，初選咪唔投佢
今晚唔係討論佢嘅時候

其它人就難講，黃碧雲都有得護航
又唔衝，投票投錯，關鍵缺席

「財委會通過問責官加薪12%議案，民主派議員人數不足，突襲失敗，最終加薪議案以26票贊成、22票反對獲得通過。梁耀忠黃碧雲等5名議員缺席」

「新界東北發展規劃前期撥款議案，黃碧雲缺席投票」

「立法會發展事務委員會昨早開會，姚松炎提出成立「跟進橫洲發展項目事宜小組委員會」，但最後以17票反對、14票贊成、7票棄權，遭到否決。有10名非建制派議員沒有出席會議，引起爭議。民主黨黃碧雲稱，逢星期二都要回理大教書，已向行管會及發展事務委員會請假。本民前就為黃碧雲(一舊雲)計數，指直至明年7月底休會為止，她有份參與的會議之中，有55次撞正周二，暗示她會繼續缺席。」

其實唔使理佢亦冇需要鬥黃，總之就剩係投過到初選嗰啲，冇覺悟嘅侯選人會自動比選民拋棄。

喺連登討論俾你哋屌冷氣軍師
出到去上唔到連登又俾你哋屌
你玩撚哂啦
咁委屈就咪撚學人上連登
連登真係俾啲低質新會然滲透得好勁

佢既原罪就係佢係呀嬸
無好似coffee咁練開core個D
明知自己肥c9跑唔郁唔符合連登仔既期望
所以話
世界上沒有醜女人 只有懶女人

無話佢岩，只係而家唔係target 佢既時候, 推番正經post 好唔好ching?

一睇就知你碧雲打手啦笨柒

樓主邊忽怪錯人

黃碧雲真係冚家鏟嚟，係民主派三大撚之一

真心feel到好似你呢啲on9仔都滲透得好勁

其實我明你講咩

我唔介意喺度道歉，宜加咁既時間開po

我嚟緊都會開個認人po

淨係可以投佢？

你屌人冇做野,你又咁得閒mon人fb既

有各大黃藍apps後 我地仲要控制埋openrice個食評 黃店: 好食抵食乾淨 藍店:唔好食唔抵食唔乾淨

有冇方法可以唔使再含黃碧雲呀
雖然佢唔係我選區，但都唔想睇到其他人逼住含

屌老泛民廢老光環狗
就係分化撚
話你聽35+投邊個都唔撚投老泛民光環狗

我都覺得唔係時候

樓主應該推遲幾個月開post，臨選舉先發文做佢

最理想係初選踼佢出去啦，唔使煩

得啦

當正常人嘅focus落係班狗度 你就放係同路人度 我屌鳩你呀樓主

唔撚係鬥黃 係屌佢零政治觸覺

黃碧都係比個位出黎啦

咪同連登仔差唔多

幾時有講過冇問題

問題係好多人都今日無做過野啦

唔通我又開一堆post講

真心燥。楊岳橋你今日做咗乜嚟？

真心燥。林卓廷你今日做咗乜嚟？

真心燥。張超雄你今日做咗乜嚟？

真心燥。朱凱迪你今日做咗乜嚟？

上年omdb 7月有條現場訪問片,每射一下tg佢驚一下,成個身震哂,連區議員都有勇氣過佢地
泛民立會議員有班就係無呢個去現場幫拖既能力,算啦,各有各做

放心
我九西 一定唔會投黃碧雲

仲有大把選擇

明白

大家都係向同一方向爬山

黃碧雲真係死開啲

P牌

下 今日出嚟嘅議員5隻手數得晒啦
你可以換晒其他9成人嘅名落去都得

唔洗話我泛粉 我認同黃碧雲係泛民中最撚垃圾嘅議員 沒有之一
知你憎佢 但唔洗特別focus落佢到

黃碧雲 極少見佢出黎
丫係 仲有個叫涂謹申
一直都係有記者先出黎講幾句
做戲都比D誠意呃下我丫
可惜 影都唔見

（理性討論）出得去既人，可唔可以有個基本行動守則

又真心，黃碧雲係特別抵死既

雲姨訓係到都贏啦！

我想講 油尖旺 每次有事發生 我見區議員出黎幫手 多過D立法會議只多多聲 選舉近了 都唔出黎 你地仲期望佢地下屆會係議會做D咩? 可能成日都係拉隊走人果D掛

好多熱狗黎用番我地罵佢既野罵番我地
佢地而家轉左新招，係到扮幫黃碧雲同白頭佬，專打對台。
熱狗咁多人憎唔係無原因

見到佢個po笑咗出聲

投白票只會令建制贏面更大

唔講佢做過啲咩黎先

起碼佢唔係敵人先啦

on9鬥黃po

唔係想鬥黃，但黃碧雲真係好唔貼地

我寧願你屌建制派，做乜撚野要內鬥，係屌都屌左藍絲廢老先，再內鬥，運動只會gg

連黃碧雲都有人幫佢說話

黃碧雲都盲撐

九龍西係佢選區 龜縮咗半年 你驚死就退位讓賢啦

其實都可以討論下，黃碧雲呢條撚樣呢場運動做過乜鳩？仲幫佢？我屌你老母咩

又鬥黃

屌議員同鬥黃有咩關係

咁樣唔係鬥黃係咩

大把人今日冇出過黎啦

真心燥。楊岳橋你今日做咗乜嚟？

真心燥。林卓廷你今日做咗乜嚟？

真心燥。張超雄你今日做咗乜嚟？

真心燥。朱凱迪你今日做咗乜嚟？

照你咁講 有排屌

呢個時候你屌柒呢個垃圾都無用, 咁撚燥就屌鳩撚柒啲黑警喇
垃圾POST

你post 佢出嚟把撚咩。。。鬥完佢對革命有咩幫助？

樓主expect所有泛民出嚟勇武
然後俾狗鳩拉曬，就叫對選民有交代

9月建制

on 9 post
pull

但咁多素人出黎選，點解唔用呢個機會換走佢地呢班幫唔到手既議員？

好嬲 搵自己友出氣先
不分化？咩嚟㗎

負評
拉

真心燥。每日一篇屌黃碧雲

要鬥都唔係出面打緊既時候鬥
呢個時候出埋啲垃圾post屌同路人有撚用？
推行動post 啦
Btw
記得用不推文回覆 唔好阻行動post

咁你屌緊既議員係咪黃

佢係咪比起其他人沒乜點做過野??

佢沒乜點做過野 咁佢係咪黃?

拉 唔好再理佢

黃碧雲 應該見到樓豬個post

笑咗
Btw冇咩必要咁又開個批鬥post

佢雖然廢冇撚用
但起你底睇下
負面上一頁

九西起碼有民主派另外唔同光譜三個選擇
黃碧雲入到既都唔一定要含佢唔知點解某d 人邏輯上話佢一入閘本土派支持者就一定迫住含